{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019776?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 임페리얼 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックアウトの時間を守ってください。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合はキャンセルまたは払い戻しができず、提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻し処理されます。 また、提携店の都合により客室情報が随時変更されることがあります。 これにより発生する不利益に対して当社は責任を負いません。 予約人数は2名を基準とし、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの料金が発生します。 入室のご利用にあたってはご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前に直接提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合は、予約前に直接提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはどのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際に発生する料金はどれくらいですか？",
            "answer": "人数追加の際には1名当たり5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用にあたっては何点注意する必要がありますか？",
            "answer": "入室のご利用にあたっては、チェックアウトの時間を守る必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 434
    }
}